\subsection{ComboSA}
\textbf{Funzione} 
 \\
Questa classe serve a disegnare una schermata per l'inserimento dei parametri per gli algoritmi di spectral analysis che richiedono che richiedono un comboBox.
\\ \\	
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ static JPanel draw(String[][], String, String, String, String, String[], ActionListener)} 
\begin{verse}
disegna il form di input per gli algoritmi di Standard SA sia a livello di regione che di voxel contenente dei JPanel per la selezione dei file disegnati
a seconda dei parametri passati, un JPanel per l'inserimento del numero di componenti, un JPanel per l'inserimento di beta1,
un JPanel per l'inserimento di beta2 e un altro JPanel contenente un comboBox per la selezione del tipo di analisi da applicare.\end{verse}
\textbf{+ static void setFile(String, int, MainWindow)} 
\begin{verse} imposta la stringa passata come testo del campo dati selezionato.\end{verse}
\textbf{+ static boolean checkMask(MainWindow)}
\begin{verse} controlla che siano presenti sia la maschera che il file a livello di voxel.\end{verse}
\textbf{+ static void setFileError(boolean, int, MainWindow)} 
\begin{verse} colora di rosso o di nero gli elementi contenuti nel JPanel per la selezione del file scelto.\end{verse}
\textbf{+ static void setNCompError(boolean)} 
\begin{verse} evidenzia visualmente il campo relativo alla variabile NComp se essa \`e errata.\end{verse}
\textbf{+ static void setBeta1Error(boolean)} 
\begin{verse} evidenzia visualmente il campo relativo alla variabile Beta1 se essa \`e errata.\end{verse}
\textbf{+ static void setBeta2Error(boolean)} 
\begin{verse} evidenzia visualmente il campo relativo alla variabile Beta2 se essa \`e errata.\end{verse}
\textbf{+ static String getFilePath(int, MainWindow)} 
\begin{verse} ritona il path del file selezionato.\end{verse}
\textbf{+ static int getNComp(MainWindow)} 
\begin{verse} ritorna il numero di componenti.\end{verse}
\textbf{+ static double getBeta1(MainWindow)} 
\begin{verse} ritorna il valore di beta1.\end{verse}
\textbf{+ static double getBeta2(MainWindow)} 
\begin{verse} ritorna il valore di beta2.\end{verse}
\textbf{+ static double[] getType(MainWindow)} 
\begin{verse} ritorna il tipo di analisi selezionato.\end{verse}
Vengono inoltre forniti dei metodi per impostare i valori di default relativi ad ogni parametro che l'algoritmo selezionato richiede in ingresso

